其實陳同佳自己買機票去台灣得唔得

點解要拗台灣嚟香港定香港押佢去台灣？
佢依家係一個自由人

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

自由人

台灣移民局已經blacklist左佢
check in 唔到

由條政協牧師走出黎做中間人開始件事就唔可能咁兒嬉同簡單啦，已經係好複雜嘅政治同外交層面嘅事啦，你估真係買張單程機票然後落機被拘捕咁簡單咩

屌佢老尾啦 講到咁撚有心 人地唔比你入你都自己試左買機票過去先啦
人地到時真係譴返你另一件事
而加咩都唔做 林奠仲話佢係自由人 冇權押解佢 我屌你個柒婆你冇權當初搞咩撚逃犯條例 而加分明拗政治交放過呢個大粒癦殺人犯
我真係正式宣佈香港已淪為逃犯天堂

俾人軟禁左啦

跟本就應該係咁就得

搞咁多野都唔知做乜

佢係唔可以自己過台灣，因為佢要返大陸做官

支共話台灣係大陸一部分黎播

搭到去我唔信會遣返

而家唔係話佢想點就點

佢係中港台角力既一隻棋子